有圖慎入，連登仔真係好撚痴線呀

好撚驚呀屌你老母

圖呢乞衣仔

收皮啦臭串連登乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 : 儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔

垃圾乞衣仔你上水未？

屌你老Fake

洗鳩圖咩，你唔條戇鳩覆咩？

見

呢條戇鳩仔都係極品中極品

會員 ：儲錢要供824

做乜尻

好撚有趣呀屌你老鼠

無損失 唔在乎

乞衣仔食咗屎未